條女愈嚟愈大波，開始有啲唔鍾意佢

同佢出街成日都覺得啲男人望佢

你條女幾好屌

切咗佢

又諗起你老婆

唔好出街

你點知的

點樣切波呢

拍緊拖未婚

一個禮拜兩日咋

我就結

爸爸？

叔叔....

生幾多個

4，5隻蛋 仲fu緊

agree

買咗了

無圖就收皮啦
大家唔好推
有圖先講野

聲音可以點俾圖呢

無話比你買

回錯

牙妹些牙

周街契妹？

上埋床先叫契

急不及待好想契契了

又 eat